麂皮鞋點保養？

講緊係Visvim Fbt個類有少少反毛既麂皮
之前用saphir omnidaim洗過，洗完係乾淨左但係摸落硬左，啲毛用刷擦都擦唔鬆咁
上網睇有人講用擦子膠，有冇巴打用過覺得work?
會唔會好易擦甩皮？或者有冇其他方法推介？

我定期噴下防水鍍膜搞掂

但噴前都要清潔左先？

新買即噴 盡量唔搞咁多野傷佢

我新買個對都會keep住噴，但之前對黑色已經洗過一次硬硬地d毛刷唔鬆咁，係咪冇得救